不如我地向日本受捐錢！！！

日本都叫唔少人關注我地支持我地
我想我地有能力既 每人捐少少錢去日本幫手
我希望我地受到佢地咁幫助支持聲援後
會選擇主動幫番佢地手！
人與人 民族與民族 國與國之間既良好關係
應該係從無私互助開始

推1/1001

推1001

推3/10

贊成 好多twitter識嘅日本朋友住嗰度都好大鑊

人地大把錢啦

我地平日都會捐

人地真係會睇重錢咩
係會睇重我地份心意
2019你仲同我講錢

台灣捐左100億YEN
俾人多謝左幾年

唔駛
人地有天災唔會賣慘
識得點正面處理

錢唔重要
我覺得我地需要既係回應佢地既心意
同埋我地大難當頭都不忘回應，幫番佢地
呢d咪可以體驗出我地香港同支那既分別！！

Push

真，係得中國呢個垃圾國家政府唔出手幫，仲要喺香港搞籌款呃鳩我哋錢

我地唔係因為日本慘而捐
就只係為左幫份忙幫受災地區快d重回生活
咁你又點睇
人地有人為我地出分力
我地咪為佢地出番分力
你來我往
人地其他國民唔支持既見我地識回應
可能之後都會支持我地呢

推4/10

上次日本都籌左＄比香港 支持抗爭

我有d日本人朋友 好鐘意香港 學廣東話講得好過d新移民

其實如果有錢 可唔可以幫左星火/ 啲小朋友先
好多小朋友無飯食。。。

支持 不過過埋今日先

支持

今次捐錢我係希望香港人識報恩
係希望全球睇到香港係會報恩，係會回應
無人希望幫一個唔會報恩既國家
你睇睇中國 比人幫咁多有無報恩？？
人地國家再幫落去有無睇到有好處....
捐錢係我地回應日本既一種方法，亦係向國際展示形象既途徑，更加係比國際睇到我地同中國係完全唔同

我地小朋友一定要幫！但呢條戰線都唔應該忽略
所以我想叫既係有能力既人可以幫手捐
每人少少錢就夠堆到一大筆錢
而唔係叫人捐曬去日本，唔幫自己小朋友

捐果邊做乜先

推

支持 求有經驗搞手

支持 日本係我地朋友 有難一定要幫

日本可以捐

強國夠大把錢
個濕鳩正苦咪又係幫你捐

你拎強國黎比

如果技術上冇問題嘅話

所以話無大局觀真心可怕
其實你覺得捐少少幫番日本係咪咁難
又唔係叫捐曬所有錢
唔少香港人出唔到力，但願意捐錢。
又唔係叫你捐比d咩國家
明明提議捐比最看重呢d情義既日本都要咁比你罵
我真係唔知講咩好.....

支持。

認同，其實就算唔係好多十萬八萬之後如果由周庭代表網民效果一樣會唔細

唔好用個人名義 應該用"香港示威者" "Free HK" 等等字眼

港日友好！

想捐就捐，我哋冇大台
想做公關想表心意都隨你

認同！！！

壹億Yen = 7佰幾萬港紙

推到周庭見到
抗爭時期，或許比唔到好多
但起碼都盡力幫番日本先

仲嘜勁周圍R錢？你生性啲啦，有辱國體吖！

推到周庭見到

捐完又點佢哋又唔會派高達過嚟幫手

係都優先俾前線先啦弱智

係咁 硬係有啲自以為自己個價值觀係最好既人出現
硬係覺得你而家唔focus係香港你就有問題

依家又唔係打前線一條線
少少錢做到唔錯效果都唔試下做
依家香港人又唔係窮到需要集中資源比前線
如果要出錢比前線一早都比左比前線
想比前線既佢都唔會因為話有人提議捐日本捐左而唔再比前線
目前無沖突嫁

我地又唔係唔支持前線
但呢d位香港人係可以打得聰明d
明明今次一個幾好既效果，少d力多d效
呢幾個月抗爭係緊張，但唔應該迷失左香港自己本來既人情味同記得感恩。

但日本無吹雞叫人捐款

捐！

我地自發就仲好
樓上巴打話周庭做搞手
出黎效果應該會更好

打人情牌識唔識

遊行時舉牌慰問

使咩靠班日本仔

召喚周庭

要周庭探下日本方面口風，有無任何人或組織（政府或民間）希望外國捐錢

但我地果陣都無話要資金
但外國都有人出錢出力出裝
召喚周庭叫佢探下岩嫁啦

要捐唔係唔得，但出發點要係振災、關心災民
唔好同政治掛鉤，咁樣人地反而會好憎香港人

下次去旅行首選東京

小心有人混水摸魚cap水

支持，但係有乜途徑捐？

我想捐，但係請問應該點樣捐好？
周庭可唔可以幫幫手？

希望一切可交比周庭

同意，我出發點只係佢地幫過我地，所以佢地有難都想幫番手
想做人有來有往咁姐

推呀

推到周庭睇到

搞個眾籌

叫周庭搞 唔想有人混水摸魚呃錢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

天災的話對上一次大型咁捐應該福島個次

呢句夠中肯
民間選擇捐日本唔捐大陸
但點做先好真係要諗得完美啲

btw有人同意有人唔認同
點解唔可以兄弟爬山？
前線國際其實唔會有抵觸，亦唔似港共係強制自發性送錢比大陸

btw可以聽日再推返上嚟
今日請集中行動post

支持 一定會捐

做到自己地方有難，都唔會忘記同路人

支那地震?捐你老母啦

推 要比世界見到香港國民有幾高汁

日本戰線冇用
留返啲錢俾手足啦

推。

唔通靠你咩 你又做過啲乜呀？香港人冇軍隊冇武器 唔拉攏國際戰線 靠你同班三萬PoPo同歸於盡？

收皮啦p牌狗，冇撚用

你好撚有用咩？你又做過啲乜？淨係識得屌人P牌 同班藍絲一撚樣

冷靜d啦，前線後勤睇野都咁唔冷靜點樣持續落去

如果佢地有公開講就大大力捐

我想幫下小朋友，我買咗光時禮劵，但點樣俾對方又安全，又唔會俾錯人，巴打有冇好建議?

推
幫手捐
十倍奉還

唔好行中共條路畀錢買朋友

推！我哋捐錢去干預吓日本朋友嘅事務！

link plz

講真果句 日本係最唔會出手既國家

人道援助係人性嘅光輝，就算敵對國家，對方有大型天災都會幫助，一來良知同政見/宗教/立場冇關，二來可以話俾外國人聽，香港人係有同情心/有人性/天災中可以共患難

我捐係經個總籌捐的
如果你唔知點樣唔會比錯人就直接比券佢地啦

Again, 代表班小朋友多謝你先

杯水車薪 我地都識

之前香港人都捐咗好多
計番人均其實同台灣差唔多
但冇人理過

同意 形式會係個人定眾籌？用咩名義？香港抗爭者？

其實而家我地國難當前，冇咩必要咁做
他日香港重光先做都得

我都留意咗喱嗰TG好耐，但係佢地淨收劵，光時係經email收禮劵兌換code，係未聯絡其中一人就可以啦？

正正係國難當前，更加可以表現共患難，心連心，當然兄弟爬山，各自努力，如果有眾籌，可以自己決定俾唔俾，互相尊重，不分化

yes 好似美帝捐錢俾我地咁。 我地唔需要但會感受到支持

樓主你開個gofundme？

Tui

on99

Support

有人搞一定捐，星火同其他幫前線都照捐

我唔信香港人捐多小小都捐唔起

捐太少 又唔好睇
捐太多 香港手足點算？
要表達謝意唔一定捐錢既
要捐就留翻比香港手足啦

我唔開，我好想叫周庭開
佢係港日都唔少人知佢
佢行事會好d 凝聚力好d 代表性好d
而且唔怕比其他人呃錢

眾志而家好怕掂錢 怕俾人話佢哋人血饅頭 而且而家區選在即

屌你 有錢捐左比本地組織先啦 香港義士你救盡哂啦咩

agger
要搞好外交

tui

其實天災除咗捐錢，物資都好重要，水，乾糧，電筒，帳篷，淨水丸，急救用品，雖然錢係最有彈性，但當地有天災，所有物資就會好短缺，會唔會幫手捐物資呢？例如去美國森林買物資，寄去日本俾佢地，不過當地交通同運輸都係一個大問題，如果日本可以用無人機送物資就好...但係要同當地政府/救災部門協調

其實有冇香港人係日本可以幫手收物資?如果眾志怕收錢，收物資得唔得呢？唔通有人捐1000支水，啲人話眾志收埋自己飲?

應該係呀 我諗你比呢種券都ok ge
問下佢地囉 佢地應該唔會咁茅塞既

食屎啦 大把前線飯都冇得食呀 捐比日本把閪呀

我同意要捐，多少唔緊要，最重要係唔可以同政治有關係
至於點捐同點確保交到日本手就唔知

你當我地真你係有無限錢咩
呢d野係政府做

咁政府捐 人地多謝既咪政府
錢唔多唔緊要 最緊要有盡量幫番人地呀
如果之後日本政府出聲幫中國
咁日本朋友咪會幫番我地出聲

唔係幾多錢嘅問題 係connect日本 多少都要捐d

日本有能力，
要就會出聲
唔駛急

一個人幾有能力都好
都會感謝你為佢做既野

其實岩
台灣當年捐左
日本到而家都感謝緊佢地

香港人多的是錢，呢條戰線開得過

你睇下警暴受害者告警察個眾籌先

諗一諗我地捐完 政府一跟手捐 會唔會造成對家多謝特區政府

最憎日本仔

人地咁撐我地
我地都應該做返d野算係多謝返人

同意
多少唔係一個問題，而係我哋香港人關懷日本，希望盡一分綿力幫助日本災民。

不如直接d 就用 香港人 名義。
之後再加感謝日本人對香港人爭取自由 民主的支持。

幾年前去由布院, 喺車站等車嗰陣見到好深刻
佢地出左四張通告感謝捐款俾311
一份英文致all guests，we love everyone of you！
一份殘体致中国，謝謝中国！
一份正體致臺灣，感謝台灣，喜愛臺灣的每一位旅客！
一份正體致香港，感謝香港，喜愛香港的每一位旅客！

所以你做啲咩嘢人地真係有眼睇的！唔好忽視國際形象

大大力支持

叫周廷做代表搞，點都捐少少啦，難得日本仔咁撐我地

推到周庭出手

推 眾籌

但變左好有目的性
人地多謝既時候如果要人指明多謝示威者
觀感上唔太好,變左逼人表態歸邊
到底人地用番多謝香港怕有人彈出黎嫌3嫌4
先唔講示威者個字眼唔好睇

贊成

多多少少都要捐

推到周庭出黎

我點都會課左比星火同老豆買禮物先。依d大嘅天災其實日本出到聲就會有國際援助，但香港得我地自己先救到

推唔郁了